(求圖)有無人同我一樣由細到大都覺得西洋鬼妹好樣衰

就算公認令女個d我都覺得柒
我唔信世上有個鬼妹可以令我心動

巴打食開咩級數

曲線求圖

食開本地

Emma watson呢

幾豬下

細個咪靚

食過鬼妹 好臭

港女個身香噴噴

有無圖分享下呀

有D人唔鍾意西方味太重既鬼妹
但總有D鬼妹係岩東方人口味既
呢幾個AV女應該合乎大眾口味

BLANCNOIR
MS ALICE
EMILY GREY

圖？

本地雞仲樣哀

唔會話樣衰，但興趣唔大
有得屌既100% 會屌

等於外國av又高清大波無碼
但點都覺144p iPad 港女好j d

你太高要求姐
鬼妹就個個都樣哀

Lexi Belle

令你老母

圖呀

曲線釣J圖

樣衰就唔會既,但心動感覺一定冇

Molly Jane

連登仔好波

真係一張圖都冇

屌，名都俾埋你啦，自己search啦 on9

鬼妹正
儲落d鬼妹av仲多過日本

巴打識啲野

屌第2版都無
心淡

我自己search黎打飛機咩
梗係要貼上黎分享下啦

有圖咪又係比你條撚樣屌樣衰

可能有d我覺得ok呢

樓主雄性荷爾蒙過低
成個韓仔婆娘型

由細到大都係睇西洋
假得夠大夠圓

之後接觸左日本
一開頭覺得好難頂因為唔係白虎
但愈睇愈正
重返正途

on9射撚死你都得牙

低雄性荷爾蒙想射死人

不如你講下有咩女人唔樣衰?

日

樓主應該係無輪廓嘅樣

無相王你個賤人

好樣衰整到成個公仔甘

我都唔好西洋妹
偏好東方人

睇你個名一定要食鬼妹喎

睇鬼妹啲石頭胸就唔開胃

男人黎架